{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스카이베이 호텔 경포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウト時間は11:00以前です。 宿泊人数が追加される場合には、追加料金が発生し、最大収容可能人数を超える場合には入室できません。 親子連れの子供は宿泊でき、エキストラベッドは追加できません。 朝食は大人、子供、幼児に分けられ、時間は07:00から10:30までで、種類と場所は予約した商品によって利用可能です。 駐車場とWi-Fiは無料で利用でき、すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 ホテルは環境にやさしいホテルであり、使い捨て用品の提供が制限されています。 プールとインフィニティプールは有料施設で、営業時間は07:00から22:00までで、水着は提供しておりません。 身長140cm未満のお子様は救命胴衣を着用し、保護者と一緒にご利用いただけます。 宿泊客のみがプールを利用でき、ロッカーは利用できません。 飲食物の持ち込み、喫煙、オイルの使用などは禁止されています。 ホテルは定休日があり、それに応じて施設の運営が変更される場合があります。 サウナとフィットネスセンターは追加料金があり、宿泊客と会員のみに開放されています。 フィットネスセンターは、最先端の器具や機器を提供して体力を管理できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数が追加される場合には、追加料金が発生します。最大収容可能人数を超える場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "親子連れの子供は宿泊できますが、エキストラベッドは追加できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は時間は07:00から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは環境にやさしいですか？",
            "answer": "はい、ホテルは環境にやさしいホテルです。使い捨て用品の提供が制限されています。"
        },
        {
            "question": "プールとインフィニティプールは利用料金がありますか？",
            "answer": "はい、プールとインフィニティプールは有料施設です。営業時間は07:00から22:00までです。水着は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "身長140cm未満のお子様は救命胴衣を着用し、保護者と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "宿泊客のみがプールを利用できます。ロッカーは利用できません。飲食物の持ち込み、喫煙、オイルの使用などは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルは定休日があり、それに応じて施設の運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターは利用料金がありますか？",
            "answer": "はい、サウナとフィットネスセンターは追加料金があります。宿泊客と会員のみに開放されています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは最先端の器具や機器を提供して体力を管理できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 564
    }
}